集會一完又成班三毛出哂黎屌民陣

張blacklist好撚長

咪係 佢地都有叫放義士

真普選有咩問題，呢場抗爭黎到最後就係要實現民選政府，甚至係香港前途自決，如果唔係，可以擋到幾多條送中，咁當然目前四大訴求要繼續。

又有新ac想出黎玩分化
我已經準備好事後清算你班撚屌了

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

懷疑佢地根本無去集會

依家有人屌圍警總，係咪又係三毛？？？？？？

TG group出面好多post都屈緊無講
仲屌民陣騎劫 但係個集會明明係民陣call

五大訴求講到口都乾仲話無講

睇死你班撚屌根本死係屋企做鍵戰

好多私怨 現場人話事
夠人咪圍囉 大家係出去示威
唱歌和理非咪由佢唱囉 影響唔到大局
唔好互屌 大家搵好位置就得

美國話香港要2020年前普選就個個正皮，民陣講真普選就騎劫(自己騎劫自己)

唔係

你班友好大陰影咩？一唱歌就觸動神經 人地想唱咪由鳩佢唱囉，咩一唱歌啲人就走晒，咁走嗰啲人都好小學雞囉，因為一首歌就放棄聚民氣嘅機會，你行出嚟為乜啫？

推
人地唱歌關你撚事咩
個雞佢地吹有咩問題

我覺得今次做得面面俱圓 所有野提哂
G20前講真普選有咩問題 睇下民陣7.1游行重點又去返四大訴求喇

真係要「責」低班三毛嘅名